有咗一個月，男朋友話無錢養唔要

知自己攞尼 除左死仲可以點
要唔要都係害咗佢
自己情緒不嬲有問題 而家接近崩潰

搬去愛協住

講笑 你屋企人呢？幫唔幫到手

咁你自己點諗
仲讀緊書？
有冇能力自己或自己屋企養？

尼尼尼尼尼尼尼

落仔有乜問題 你黎M會唔會覺得殺左好多子孫？

養唔到唔落可以點

抵丫

做ptgf

夾硬生咪一樣害左人

唔好害左個細路啦

笑死